後生女坦胸露臂，獨行印度，是否性暗示阿差可以強姦佢？

古有佛陀劏肉餵鷹

今有美女獻身餵咖哩腸！

女權：我全裸係你面前M腿都唔係強姦既理由, 因為身體自主, 除非你比錢我

仲要簽埋同意書先ok

其實應該整條法律, 如果有白人係印度被殺/被女女女, 佢地要交出一個印度人填命
不過一定比道德撚屌

咁要尊重佢地種姓制度,由上面交起唔該,即係要婆羅門同剎帝利

好似話印度強姦案入面百分之九十幾嘅強姦犯都係回教徒

香港好多隱性強姦犯

身體自主萬歲！

姦咩？
而家去印度食自助餐呀

交夠一千個啦 印度咁多垃圾人口 幫佢地減下內需
到時係強国大力宣傳印度好安全 叫啲男男女女去俾咖哩佬姦 兩邊都有效減少低質人口 有利地球

其實以前鄰國都幾大膽, 真係敢捉d農村地區無腦繁殖既去絕育 (日本都試過)
印度就係唔夠大膽做呢d野

我聽講係印度基督徒強姦犯比較多
始終世界上基督徒數目多 有可信性

印度不應該是這樣的

基督徒好少會強姦人
因為聖經禁止姦淫好似連打j都唔得
但古蘭經教信徒可以周圍強姦人

但你又點證明呢 聖經有講佢地就一定會跟？
而且舊約有講可以姦喎 信舊約個d唔係基督徒？

咁我都可以話強姦人個d就唔係回教徒啦

其實依個係事實
銀行無鎖你都唔可以偷錢一樣道理

一處鄉村一處例，去到人地國家尊重返人地文化ok

印度基督徒3%都冇喎

1.基督徒多數會跟隨聖經價值觀；
2.新約時代，唔使理舊約
3.唔強姦人先唔係真回教徒

信舊約的基督徒唔係基督徒？

印巴狗一兜生十幾隻，死幾多都冇用

同印銀紙一樣, 好多個0, 所以要一車車咁殺

痴撚線！咁你又點證明印度基督徒強姦犯比較多
講講下又講左去世界上基督徒比較多，你呢兩句statement真係make sense? (上面有人話印度基督徒得3%）

舊約邊度講可以強姦人？我見識少請你指教下
我只係知十戎入面就有條不可姦淫

雖然連登逢基督教都反，但都請你make sense d

點解男人唔可以比人姦
應該立法叫強姦犯著性感內衣帶假髮比其他印度佬雞姦

邊有基督徒信舊約唔信新約？

好像係強姦處女可以用錢settle

你試到印度人好似狗咁 見到同類就撲上去做愛

港女去日韓台咪算lor
唔好話女人
男人都唔應該去呢d地方

希特拉時代有對低等人口實行過

希特拉佢錯在想美國/歐洲其他國家開戰, 明明人地都係高端人口國家, 如果佢當年係走去打非洲/印度果d低端人口國家, 佢今日成為左英雄啦

信舊約個d 吾係黎架

以為呢個post 有圖睇

聊撚會守10戒
有 10個入面會有1個咁囉

唔係十誡
馬太福音5:28
「只是我告訴你們，凡看見婦女就動淫念的，這人心裡已經與她犯姦淫了。 」

冇高潮冇錢告你強姦

是...

到時佢地咪推啲印度女人去交數

俾人強姦完返黎又要上連登留言俾你聽咩

ching係唔係睇到一個case就屈基督徒強姦犯比較多
印度得2.3%係基督徒，全球基督徒都只係得2x%左右

我都係學下樓上嘅logic姐 明明印度有7x%係印度教 1x%先係回教
佢就硬要作個數個話大部份老強係回教 明屈都比d證據啦
個條假膠不嬲鍾意比d污名回教徒架啦

比個例子你：好似話世上百分之九十幾嘅小童性侵犯都係基督徒

聖經有冇話可以搞細路

臭鳩以為曲線好撚幽默

連登仔=印度垃圾

連登至少有九成係

扭曲價值觀

認同 連登d口臭賤鳩最好都送埋過去 例如上面個班

連登仔仇女去到極點
成日話女人講嘢推到極點 你班毒撚咪又係
有女仔夜返跟住畀人強姦咗
有女仔去印度畀人強姦咗
依家吹到女仔露胸露膊m字腳引人強姦

係事實

但你估唔鎖銀行個條友第二日會點